立法會親共派一直過半數，點解唔係本地立23條，而要人大立法，搞到被國際圍剿

坦白講，我就睇唔透

立法會主席，各個委員會主席，都係中共自己友，議事規則任佢哋解釋，根本乜法都立到。

本地立23條可以用基本法做擋箭牌，大外宣容易解釋，甚至搵泛民律師幫口呃人都得

即使23條條文不夠辣，亦可以由POPO亂執法同紅官亂判，根本無分別

依家人大直接立法，有不遵守國際條約(中英聯合聲明)的壞處，搞到被多國圍堵聲討，好處只係黃店文宣收皮，呢盤棋似乎係亂咁下。

香港班奴才一路都無意立法
尤其是果陣條主線係國歌法 無啦啦廿咩三條
習近平玩到咁癲根本無人預到

23條唔只要過半。 完

因為有個小學生

佢地原本只係想維持現狀, 有錢搵 同政府攞下着數就算
老左就移民外國

有小學雞......親共派依家唔洗移民外國
親共派等制裁

刁帝話太慢啦，要加速

根本23條+公安條例已經夠玩,我都唔明點解要立國安法?

政府推出的法案，過半點解唔得

錯

on9

用人大立法 係等你35+左都改唔到呀傻閪

架空你立法會呀

所以35+係冇撚用

23條對老共嚟講唔夠用
佢地真正目標係肖建華個批
郭安發同之後送中先啱佢用
講到尾都係追錢

建制吾想承擔政治責任，其實政府要強過係過到，到時200萬圍立法會都可以過，而家中國要承擔政治責任

政府議案過半就得

要公開咨詢
大律師公會講兩句，班尊貴議員都唔可以太離譜

北京立法可以咩都唔理

修法例要3分2架喎

改基本法先要

23 條過半就夠，政改係修改基本法就3份2

零三年係田大少跳船，當年無左自由黨就岩岩唔過半所以老懵董就褪軚。

送中/23/國教都係過半就夠

點樣分政改同23條。 一路以為23條係建基於法律上條文或延展 所以要3分2

35+ 係手段，等中共自己撕破畫皮係目的。家下都達到左八成

中共信唔過港共自己出手，同想加辣澈底整死香港

因為林鄭唔做野囉 成日推推推 唔立23條
係都要夾小學雞加速師自己立

即係佢地一直話民主派35+香港會玩完，但我地見到佢地咁多年都係35+何嘗唔係搞死香港

35+其實唔易
又有解散立法會依種必殺技
再有掌心雷得技巧

現行都一直告暴動
立左法
只係唔比人講果8個字